去播道醫院睇感冒發燒要打電話預約？

要提早打電話預約左先，抑或去到就可以直連登記睇醫生？

直接去，通常無人等，半個鐘拎埋藥走得

Thanks
睇普通感冒 收得貴唔貴？，樓下街症都要500蚊，仲要睇唔好

Ummmm...我幾鐘意去播道睇，一黎唔洗等，環境都ok，二黎唔會好似出面咁係咪都開抗生素，D藥食完都幾有效。
上兩個星期去睇，醫生費就＄300，藥就睇你要咩藥，大約＄200左右3－4日

唔該絲打